Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (juillet et août 2017)
Slug: new-developers-2017-08
Date: 2017-09-01 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux
derniers mois :

* Ross Gammon (rossgammon)
* Balasankar C (balasankarc)
* Roland Fehrenbacher (rfehren)
* Jonathan Cristopher Carter (jcc)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la
même période :

* José Gutiérrez de la Concha
* Paolo Greppi
* Ming-ting Yao Wei
* Boyuan Yang
* Paul Hardy
* Fabian Wolff
* Moritz Schlarb
* Shengjing Zhu

Félicitations !
